我係死gay佬 你問我答

得個open kitchen

幾cm

有冇試過咩咩

點解會基

唔夠米7

分1cm俾你

冇鐘意過女人 答唔到你點解
咁你答唔答到自己點解鐘意男/女？

咩咩咩
咩

介唔介意講笑咁比人叫死gay佬

做個樣野呢

1定0

幾歲開始知道自己想比男人屌？

po名都開埋 你話呢
不過都要睇氣氛 友唔友善會分得出

有無屌過女人

開始識睇鹹片打飛機嗰陣

但我又想問返你
點解你會假設咗我係0 而且想比人屌先？

幾多歲人啊 嗰咩樣咩嘢姐

我未出世嗰陣條撚技術上喺老母個閪入面
算唔算屌過

唔算嘅話就冇了

你個feel娘娘地。硬係覺得你係比人屌。
打飛機時，已經睇基片？
比基佬屌點會有快感？

member係咪通常都靚仔啲？

喜歡sm嗎 主奴 鞭打 束縛

又有問題了
咁點解feel到娘娘地又會係要比人屌

會 男人有前列腺快感
唔好覺得呢件事好gay
我立場係每個人都有被插嘅權利
有啲人係可以就咁刺激前列腺就可以射

咁都上到熱門
拉

唔係
只係因為唔靚仔嘅你根本唔會想知佢係唔係gay

男人都係視覺動物 不論鐘唔鐘意女人

不
0興趣

開埋喺感情台 仲想典

can I 屌 you?

唔準你用個死字

條撚幾長

毒撚不了

gay佬(活得精彩)

夠用唔長唔短

哭𠹌咗

認真問 有冇試過3p?

但我識親啲member都靚仔喎，即係唔靚仔就連gay都唔夠膽認？

冇
覺得3p搞笑多過性感

吓?點解?

一樣米養百樣人
你睇下小肥

冇 冇呢個性癖

陳議員有冇同你有一手？

有冇試過同直男示愛?

葉劉議員有冇同你有一手？

鍾意咩男人

冇
哂時間哂心機哂體力吃力不討好仲有機會會比人討厭比人唱不被理解

屌 死基佬

冚家知唔知

靚仔鬼仔mix樣瘦削

知

死毒撚

Me too

屌屌下急屎or咇屎點搞?
屌得多菊花係咪會瀨屎?

直男出去叫雞都有玩毒龍鑽啦

屋企人知唔知
最近有嗰fd出咗櫃 唔知佢屋企人點諗

冇試過
1. 我會事前清理 多啦av夢小夫都有 但有啲人唔太理呢件事
2. 冇試過 但的確係有彈性咗 正如體操選手啲筋唔會鬆到冇力行唔到路 唔好太睇小人體

想屌你

知 我屋企就冇咩點問
其實都要企喺對方角度諗返 置身處地

have place？
利申冇肺炎

可唔可以唔好視姦普通人?

你屌屌下女，你同條女都有機會放屁急屎急尿嘅

點樣可以識到大波仔

你屋企ok?

呢啲變態最怕鏡頭
用部電話對住佢就會自動收皮
比人偷影一定要大大聲現場捉住佢

有男友

會唔會灌腸比男人屌?

秒

點知對方係咪直？

你同啲人問點樣可以識到大波妹有咩分別
不過gay佬有個好處
想食嗰類仔嘅話你可以試下成為嗰類仔先

會 唔洗乾淨啲自己都唔好意思

問佢咪知
估乜鳩
佢唔直接答你嘅話一係佢唔信你
一係佢覺得唔關你事

係冇分別架天下男人都咸濕㗎啦

見到仔仔心口脹卜卜真係忍唔住

泳池

有冇試過拗攣直仔

- 普通人幾有自信/有幾自卑，先會擔心自己俾人視姦，而要叫定人唔好視姦佢？
- 係咪死gay佬唔可以視姦普通人，其他人（e.g 豬扒8婆/柒毒直男）就可以？

拗到嘅唔係叫直
嗰啲叫bi
直仔根本唔會對你有興趣

Gay 咪gay 囉
點解要加個死字呢

有冇成日瀬屎？

知道了, 謝謝

一律建議報警/私了
利申 周不時比啊叔視姦跟蹤非禮都試過

你驟忌？

有d人直開
點知佢係咪bi

唔係
唔洗貶低自己姐
利申:唔是gay

冇

拿拿拿
我唔怕比人叫死gay佬姐
唔代表唔怕比人叫其他

唔表白=對自己唔住
如果表咗白比人笑嘅話都唔係你嘅錯

第一次做1
點解無套入0仔插幾下就軟
明明打茄輪硬到鋼咁

呢個po竟然冇圖

有冇識過啲member係藍既？

可以自嘲下幽默下嘅

可能有人話係豬扒你問我答我都會問多次, 細過有唔開心經歷都會留意多啲

咁你即係0仔

btw灌腸唔會肚痛架咩？

男人不舉通常都係心理問題
建議揾性治療師

10非二元對立
我10都可以 冇咩所謂
唔會 有個位要見好就收 唔係灌越多越好

比男人屌其實唔痛架咩？

我就冇乜
人人唔同
前戲做足應該就冇乜事

0仔係咪真係鐘意比人屌？
會爽架咩？

女人都唔一定鐘意比人屌啦
比鐘意嘅人屌係另一個故事黎

我係侵

A0係咪得hehe app先識到人

有冇試過俾人插到瀨屎

冇 洗乾淨啲就冇事

夠膽咪去gay bar
再唔係日日祈禱個天會跌個男人落黎

即係試過俾人插到瀨屎，之後洗乾淨扮冇事

不過app已經係個好好嘅環境 相比起bar

?.?
點樣比人插到爆屎然後再洗乾淨？
時間暫停定瞬間移動
一坐起身就見到張床大周圍啦 點洗乾淨扮冇事

唔毒

擺唔擺得落拳頭

冇試過都冇打算
不過人體好神奇 伯母都生得你出

扮gay追女仔？

一feel到啲女對我有好感就會直接講我係gay
同埋想知扮gay除咗對溝到仔之外有咩好處

可唔可以3p

到底3p有咩好玩

欣賞樓主好好eq 咁答人嘢

巴打用開咩app

通常點話人知你係GAY, 定係等有機會就會講?

they can't hurt me

冇用過交友app食仔

以前細個會唔敢講
好多年後先再同佢地講返
搞到有啲fd以為我唔當佢地好朋友
宜家新識嘅人一係佢出到聲問我就直接認
一係就我自爆 不過都係要熟咗先
同唔熟嘅人講呢件事對自己都冇咩好處

pin起咗

就你所見，香港gay佬多唔多？
10個裡面有幾個？

有冇睇過AV?高質女女? 點解會想插過有棍嘅?

鍾意偽娘嗎?

你好熟口面

我易認呀嘛

原來係咁哈哈

點決定邊個插邊個

鍾意偽娘算唔算gay?

好玩呀，一路插人一路俾人插

覺唔覺搞gay/les係違反自然嘅事

幾時識tt1069

你真係gay佬?點解叫自己死gay佬?

屌屎眼嗰陣時有冇啲屎流出黎

我覺得3p好正

利申gay

我比人屌完之後果日會忍唔住瀨，點解決

胡同，森林

唔好比人屌==

或者訓練下相關肌肉

好難統計
bi算唔算gay

你會唔會係撚多咗咋
其實係你對人有意思

因為冇生理反應
碌9最誠實
正如您解釋唔到點解你對女有反應

對男性嘅身體有性趣
但偽娘嘅外表對我黎講冇咩吸引力

睇對方
我太冇所謂 好易配合

我覺得性取向係個光譜 好難劃條清楚嘅界

不如問返你覺得人類日常㐦活入面有幾多嘢係同“自然”有關
而呢個自然又係點界定

中學上yahoo問答有人打咗個網址出黎

我同時係港毒黃屍港燦暴徒添

冇
有嘅話一定係個0冇做好事前功夫
小夫都有教

咁你要訓練下
我冇呢個問題

女一掂我就想推開佢

呢啲地方點揾真愛
沖完涼就係陌生人啦

唔知丫未做過4gaylo

邏輯問題

Forget it

含撚有無味？

皮膚味
你奶下自己手指就知

你向你身邊嘅人講自己係gay嘅時候 會想收到咩反應？

因為我身邊都有唔少LGBT嘅frd
每次有人同我講明嘅時候 我都會覆：好多謝你肯同我分享

因為我自己覺得佢會同我講 啫係信任我
我自己黎講又覺得性取向唔同 同信唔同教無乜分別
但係都係d難同人講嘅野(我自己覺得) 所以先會咁樣覆

如果係你 覺得我咁覆點樣？定係有更加好嘅回覆方法？

FYI佢地聽到都話似noted with thx咁 好好笑 lol

會唔會同女仔一齊

唔係負面反應就得
因為多數一係估到唔敢問 一係嚇親

冇性趣
同埋為咗啲咩要一齊

估到唔敢問呢個真 因為都係隱約feel到但係唔知人地想唔想比人知
所以真係寧願扮唔知

我覺得嗰個人想講就會自然講
問咗又點 唔問又點
知道佢係gay又點唔係又點
其實我諗大部份嘅人唔敢講都係因為唔想受到“特別”對待
咁不如就由佢地喺一個佢自己選擇而最舒服嘅處境下做返佢當下嘅自己好過

去叫雞會直返
搵基佬易過搵女有無人同意？

去叫雞會直返
咁去叫鴨會唔會攣咗

唔同意
因為基佬更睇外表
唔夠靚仔 profile唔夠好嘅會直接比下去
食唔到女嘅入到gay圈應該會再慘啲

如果講性，唔同方法唔同亨受
打飛機、帶套、玩具、女人都有唔同嘅舒服

呢個我認同

但本身就對女性冇反應嘅時候又如何去安然享受女性帶比我嘅快感
對女人真係丁點幻想都冇

偽娘/女人型既基佬其實吸引邊類型既基佬?

你自己本身係偏男定偏女既基佬?

女性化啲嘅老實講香港市場係好好好細
我自己好難界定自己偏男定偏女 呢樣嘢同靚唔靚仔一樣係人地去幫自己界定
我答咗你我係偏男/女 之後大家唔係咁認為又有咩意思

可唔可以識你

想識你好耐

可摸耳屌你

JJ幾長 含過幾多條撚

不玩人獸交

唔長唔短夠用
一隻手數得哂

感謝上面回覆 想問多條 有冇鍾意過非gay嘅男人? 我知有人問有冇示愛 只能默默離開定做普通fd?

到底要點清.. 依個問題真係好困擾我既性生活

冇 本身就唔易鐘意人
留唔留得低要睇對方
唔係個個都鐘意留一個同自己表過白嘅人喺身邊
都有人鐘意收兵嘅

youtube同上網應該都唔少教學。。。

你可唔可以拍片指導下

我拍又唔會吃香啲好睇啲嘅

是老女人嗎

如果你有fd係gay但唔出櫃

你個雷達會唔會感應到/破解到

我嗰個唔太準
佢冇講嘅話通常都唔會主動問同相認

試過大學玩game我自爆咗個fd事後whatsapp我同我相認 嗰陣我震驚咗好耐

有咩行為/習慣係gay認為可以接受
但直男會覺得太gay不了 ？
會唔會造成同直fd有間隔？

我明知人地係直就應該唔會做啲太過火嘅行為嘅
最多都係搞笑扮含撚呢啲

習慣個個都唔同
我就冇覺得有啲咩習慣會係直同gay有巨大差別

冇直仔fd 答你唔到

純望樣或簡通溝通
會唔會知對方係gay?

香港多唔多gay 佬？

Bi多

gay 佬真係唔係好覺
女人就好多

多唔多人唔想同你食飯

ps.我會唔想

Gay 真係唔係咁出面或者咁容易知道但係bi就感覺上好似好多
就算係而家同女仔拍緊拖嗰啲都唔代表佢會抗拒日後同男仔拍拖